d 南亞裔人點解咁中意去圖書館搗亂?

??